@inproceedings{Hamon:TALN:2016,
    author = "Hamon,Thierry",
    title = "Interface Web pour l'annotation morpho-syntaxique de textes",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 4 : D\'{e}monstrations",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "29-31",
    note = "Web interface for the morpho-syntactic annotation of texts",
    abstract = "Nous pr\'{e}sentons une interface Web pour la visualisation etl'annotation de textes avec des \'{e}tiquettes morphosyntaxiques etdes lemmes. Celle-ci est actuellement utilis\'{e}e pour annoter destextes ukrainiens avec le jeu d'\'{e}tiquettes Multext-East.Les utilisateurs peuvent rapidement visualiser les annotationsassoci\'{e}es aux mots d'un texte, modifier les annotationsexistantes ou en ajouter de nouvelles. Les annotations peuvent charg\'{e}eset export\'{e}es en XML au format TEI, mais aussi sous forme tabul\'{e}e.Des scripts de conversion de format et de chargement dans une basede donn\'{e}es sont \'{e}galement mis \`{a} disposition.",
    keywords = "",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/124.pdf"
}
